兒登仔 再有內地手足爆料請唔好再惡言相向

人哋冒着生命危險爆料 你就一句抵死屌走人
咁同自我封鎖消息有咩分別?

你話信政府所以唔戴口罩嗰班抵死我駁唔到
但係爆料嗰啲 好多都係呢一刻仲留守醫院嘅醫護人員
品德情操高過你班鍵盤戰士無限倍

新一年 請唔好繼續咁on9

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

唉最後都講返句新年快樂

兒登仔僅餘嘅智商係半年前大爆發後已經用哂
你睇下每日批鬥自己人不亦樂乎就知

見夜晚冇咩緊急post就推一推

新一年 呢D PO盡量去番吹水台啦

D行動PO全部沉晒底

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

內地手足 難聽過粗口

咁好似陳秋實嗰啲應該點稱呼?

好多人根本唔明呢單野唔係得支那會爆,而係世界性...
香港就唔使問了...

叫內地既你
首先要死番支那做佢地手足

推

Push

好多人掛住僥倖心態
大陸有≠香港有
香港有≠自己會中
中咗都應該冇事嘅唔會死
都出事嗰時就後悔

帶頭搞分化？

係中共國內既同路人
佢地爭取民主有助我地爭取民主
唔好惡言相向啱
互相幫助同支持都啱

但界別要分明
我地係鄰居間既守望相助
唔係一家人既相親相愛

稱呼正常人算鳩數

我特登咁打
淨係for 預咗犧牲自己個班
覺得應該俾返小小尊重

認同 所以我先打手足咋嘛

難怪
大陸喱實在太囂張

抵死咪抵死lor
我淨係知依半年有6千位手足「無可疑」之下死亡
全港二百萬人加六千位手足既怨念
共產黨 終於有報應
天滅中共 全黨死清光 大家得個講字？
都真係有機會發生你就可憐佢地？
仆街政權咁樣逼害香港人 等天收啦

岩 等佢爆完料先屌柒佢抵死都唔遲

支那人係「自己人」？訓醒未呀

我諗佢講緊捉鬼嗰啲...

你諗下依加係度喊既武漢醫護，
你十月問佢地覺得香港抗爭者點樣，
佢地有幾多唔會直接屌港獨廢青啦。

手足？ 佢地9成敵人黎架。
陳秋實依d 萬中出一有咩好講？

支爆就係希望。 快啲死多d .
依種濫炒，我地終於唔洗再依賴勇武。

支那人死得越多世界越美好。

知道武漢嘅情況會對香港抗疫有啲用
至於武漢人死唔死之後先講啦😅

後面個句唔係講緊支那人
支那人從不是同路人,但戰略上可以connect下

兒登仔真係痴線明明係應該對準政黨黎打，點知兒登仔開地圖炮呂布上身乜人都屌

咁都撞到你

講得啱
呢班叫生叫死嘅人 分分鐘就係一撚日港毒廢青嘅小粉紅
佢地爆料係驚死 根本唔係同路人
香港人一早講撚左有幾嚴重架啦 係班支那人仲話香港人製造恐慌 如佢地所願

樓主仲未俾人bam

btw 要佢地死唔係問題
但而家佢哋臨死前提供啲有用嘅情報
可能會救到香港人

連登仔而家去人哋個群屌人老母都冇用㗎😅
你地屌唔屌佢地死㗎喇 諗下自己點生存好啦

真

咁都係“中國”而唔係“內地”

支那都有好人啊 品聰都有清醒嘅大陸人 當中都包括湖北嘅

手足(x
同盟(o

中國朋友？

班友喺度洗頻講光復香港
仲要笑鳩人襯地冧
人地真係隨時中招就去架喇

唔好講果D喇, 不如諗下,若果上海廣州深圳甚至北京都封城. 我地未瀨嘢前,係唔係應該將三萬狗狗全數正法以告手足在天之靈.

就當熱門第一個位巴打個大陸frd為例
我係睇完佢個post有感而發嘅
佢個friend擺明係企我哋嗰邊
但係下面好多留言連對話都未睇就喺度屌屌屌

係手足咪唔屌

連登真係弱智兒童集中地

我用同盟都會有人屌我㗎啦

內你老母地

人。

push

佢爆料=支持我哋爭取民主?
咪一樣一句句港獨狗車埋嚟
所以都係嗰句 抵撚死

太多人諗到乜就講乜
唔識諗多一步
點都會撞下板

上高登囉

你知唔知大陸真係有人支持爭取民主?

支持我哋嘅中國人，等於Solomon Yue係支持我哋嘅美國人

so?

大陸人係原罪

我係其他POST講過唔再嚟幫手 真係含球鏟

但D連登仔仲係度屌支那底死 咁D毒殺到嚟係咪講幾句粗口會會放過你

真心咪再屌話咩出世係中國就係賤種

聯合戰線
今次真係有機中共倒台
好撚大劑

兒登仔屌人之前唔該反思下自己點解憎中國人

我地憎中國人係因為佢哋自私, 冷漠, 冇文化, 冇道德, 自大, 冇腦, 唔係因為佢哋係中國出世 屌人之前搞清楚, 咪見人地係大陸人就屌, 你哋咁做本質上同啲弱智小粉紅冇乜分別

仲有, 啲藍絲夠土生土長, 去同佢地做friend吖笨

最尾果句

就算唔同路其實都唔好屌住啦
而家情報最緊要
因為官方消息係廢o既，你唔知上面燒成點撚樣
佢抵死一件事，但問題係佢會惹埋你
而且你想睇人仆街都要“睇“到先得架
你一野屌走人仲睇乜鳩

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

呢個毒搞唔掂嘅話 冇話中共倒台 全球人一齊死

關尊重乜撚嘢事on9 自己內飽佢啦
又唔見你同美國英國一樣咁稱呼

連登仔做大事要冷靜

手足係手手腳腳啊
你幾時同啲鄰居share手腳？

人地又冇屌鳩你 你走去屌鳩人做咩 仲細啊？ 兒登相比TG嘅人質素差太遠

推！！！

手足一字 應該定義為精神上既契合
有相同確念同目標就係手足 唔好再分化
當前最重要 掌握第一手資訊，增加疫情透明度
香港人先會知驚 更多人加入 一齊防疫

林鄭純種香港人添, 班兒登仔仲唔去認人做契媽

依幾日已經見到幾單
走入人哋武漢地下tg group 屌人又係柒到飛起
以為自己做完鍵盤戰士就光復咗香港？

縱容個政權換黎既惡果
分比更多無辜既人
咁一d 無辜既人對佢地惡言都係情緒發洩

林鄭純種香港人添, 你地班兒登仔仲唔去認人做契媽

「中國反共盟友」會唔會好少少？
大家只係為反共而結盟，
但界限依然需要清楚劃分。

有d兒登仔真係好撚低智同丟架

咁仲留係度, 返天崖啦傻鳩

輸出革命既精髓
唔可以單單靠200萬人推倒一個政權
支持同路人
唔同路就仆街死啦 無撚得救

支那係度叫飽佢，咪撚入去吠啦屌你老母，肺炎殺到黎，果班反社會人格極端分子，見人就支那支那都唔知係咪暗共搞分化

如果真係暗共五毛引戰鬧人支那搞事，清醒既手足入去d tg group用廣東話繁體字屌番佢地老母開佢地年

冇錯 同埋明明係好好既機會等佢地覺醒

其實只係立場唔同既支那種

岩

武漢漢口一名醫護人員日前拍片跟親友報告，單就武漢就已經9萬人感染，消息被市政府封鎖了。

原本都覺得連登啲人應該正正常常, 只係中意玩膠先睇落多痴線佬, 睇完你兩個post先知原來咁多弱智仔, 直頭係黃絲小粉紅

可以就咁中國人，無需褒貶
總之唔係我地內足
更加唔係手足

本身內地呢個term已經係粗口

始終鍾意玩膠嘅人多

又嚟婦人之仁
以德報怨，何以報德？

up

佢證明咗兒登仔智商有幾高

記住目標係共狗，所有想推倒共狗嘅就算唔係手足，都算同路人，包括醒左嘅中國人。

個啲叫憤登 唔理三七二一開波就屌咗先
兒登仔就跟風跟住屌 無用腦

敵人的敵人就是朋友 我地目標係要贏

真正嘅中國手足係俾狗拉咗嘅北京大學生同上水和理shop拉咗嘅學生
陳秋實我係敬重佢，不過未至於手足吧

冇需要知呢啲料，多撚謝
你死你事

唔好咁講 大家一齊死姐

冇人當過佢係自己人，
收風只係想有更多料比更多人知幾大獲
集合更多力量反港共，
而加收風係想睇點樣避，同拉多人支持封關
咩風都收唔到，真係死左都唔知咩事

正視聽
陳秋實呢條友好撚鬼
就算唔鬼，佢最終目標都同我地唔一樣的

唔係自己人唔係手足
但而家疫症既情況係同病相憐

認同 我地需要佢地嘅消息 佢地firsthand先係最準確

珍
自己思考下咩對我地場運動有利再行動
咪乜都一刀切

好多人以為自己好搞笑
周圍話人係鬼 五毛 牙sir
以為自己好撚型

問題係咁樣支爆法香港都好大機會含撚呀
唔係叫你特登可憐支那人
但係佢哋作為白老鼠
佢哋嘅一手資料對我哋好有用
稍為用下腦都知喺佢哋個資訊谷屌佢哋係有害冇利啦

正常有腦既都知呢個時候係最適合聯合抗共
班仆街就淨係掛住開心落井下石 連就黎殺到埋身都唔知
屌你老母成熟少少啦

死既又唔係黨員又唔係黑警

內你老母地 屌你老母

哈哈哈，睇你大陸西死幾早死幾多
一齊，憑你？

其實依個道理好難明咩？
定係真係有好多兒登仔智商好撚低？

仲有
你老母去深圳開工就手足
只有中國，冇內地

我憎支那人係因為支那人就係香港人既敵人 大中華膠左膠道德撚死全家

爆料係因為影響到佢條命，唔係認同你五大訴求，邊撚到同路人？
上面仲好笑，對狗就鬧黑警死全家，對中國人就唔好一竹篙打一船人

到佢地冇事冇幹又話返你甲由

如果有一日有個黑警良心發現/發覺輸咗就死硬於是諗住做鬼/污點證人而打算畀料佢
佢應該會一句黑警死全家就洗走隻狗

墨守成規好威威

內你老母個地，死分化撚屌你老母

樓主呢d左膠真係要死全家

兒登屌你老母

其實香港都唔笑得幾耐，係時候諗下點搞掂自己
感覺香港都已經危在旦夕，一直有新嘅確診個案，而且新肺炎傳染性極高，今日危漢可以係明日香港
所以以家唔好369大陸啦，搞好自己先啦

傻9種族歧視同政見不同都分唔撚到

[天滅中共] Connect 武漢的五大訴求

同意

兒登仔你好呀

講咗好撚多次，責任完全係港共
去到今時今日都仲放題 可以怪邊個？
我哋封撚晒支那關口 就一D事都冇

我入個武漢group 二千幾條友好和平wor 有香港人係咁比溫馨提示比大陸人

鬼唔知咩，問題佢而家唔封，我地係咪就咩都唔做由得其他人死？即係係到怨港共D問題就會自動解決？

唔係唔比屌大陸仔，但起碼都拎齊料過到今次呢關先

兒登仔難成大器
你呢啲心態同蝗無咩分別 你只係咁岩出生係香港

兒登仔們冷靜 佢地基上係冒死爆大鑊

推
人地冒死爆料比你班鍵盤戰士係到咒佢去死
咁人地唔爆料仲好 你班戰士快d死
。
。
其實班兒登仔係咪攬炒炒到
個腦熟咗唔識思考

兒登仔真係難成大器

你班港豬自由度咁大都connect唔曬
仲想connect大陸人

冇錯就算唔對佢哋惡言相向 都唔可以叫佢哋內地！
香港內地係黃大仙

政權人民都分唔清
兒登仔係咪真係未無獨立思考

手足? 分分鐘佢地有份撐popo打我地

連登國萬歲

不能同意更多 支爆最撚正
支那死全家

想你死仲爆料你聽咩傻仔

黃大仙區手足冒死爆料？
點解唔直接話係黃大仙區要話係內地？

佢唔係道德撚 道德撚算係左膠嗰邊
佢係類似納粹日耳曼民族最上主義嗰啲極右派
簡單啲嚟講就係香港版嘅
「中國最好 我們中國人最強 港獨廢青係垃圾」

咪玩啦，冇事冇幹嗰陣，呢班平民咪以係同支共步伐一致咁屌柒我哋

雖然我認同如果班契弟俾料我哋嘅就應該講少兩句，但完全唔代表做地係無辜囉

我相信係大陸做醫護嘅人係有良心（意思只不過是正常普世價值嘅人）
冇良心 自私自利嘅大陸人真係好多
最恐怖係佢地對自己屋企人都可以好自私

剛剛睇完呢篇文
大概係講一個超級有錢嘅女人患上白血病，佢有2個兄弟同佢骨髓全完敏合，但呢兩兄弟因為貪生怕死，冇人肯救細妹...
去到死線，個女人嘅老公甚至願意用自己所有財產黎換取倆兄弟伸出援手...咁既好男人係中國實屬難得...但結果佢地都係唔肯捐....真係好唏噓...

唔惡還唔惡
但中國係中國
唔係咩內地
香港內地係黃大仙，全區冇海岸線

佢嘅目標就係維穩

就憑一個潑下墨嘅女仔
都會俾人打傻仔針
我唔信佢冇後台撐住 可以咁樣質疑政府

你老母就無獨立思考 我追求既係香港獨立 唔撚係你哋大中華膠既建設民主支那 凡係支那人一律係香港人既敵人 支那人沒有一個是無辜的

冇用架，兒登仔見到人地係大陸人就想佢地死

又叫人蝗蟲。。

佢哋真係唔明嫁 唔係做乜連黃既level都要喺度晒時間點評啫 唔識利用有利益既野 次次都驚死比人過一棟 到最後就係自己攞嚟柒

推
唔好意氣之爭
情報係呢d時候好有用
隨時救我地一命

權衡利弊都唔識
你班小朋友屌死左POPO未?
上網屌死左班支那仔未?
係到播埋D乜撚野比卡超又報仇
結果就比人打到仆街
你要落井下石係連登開PO笑咪得
去人地救命GRP搞事有咩好處?
損人不利己真係極度ON9
仲要唔反省以為自己好威威個種

得把口冇撚用
靠香港果一半黃色人口鳩叫可以獨立到先算
有機會瓦解支那人對政府既信仰唔去試
堅決自成一閣，仲要挑起對家民族情緒等人地全體槍口一致對住香港
我地就慢慢解體人地就愈黎愈團結
比你去打杖要以少打多你依d人都只係識叫口號壯膽再去送死

再講依家係收風，講撚到唔關自己事咁做乜撚？
提下你香港仲未封關，以為香港地理位置好安全？日日大撚把支那人出出入入呀傻鳩

如果佢擁護香港自由價值，支持五大訴求，目標驅逐共匪，係手足，更可connect抗共

但係兩個民族都要分得好開
一個係香港人
一個係內地人（如固有劣根性既內地人，可稱為支那人）
Connect完之後可保持友好關係，但絕不融合

係絕不融合

加多句，希望唔好有國際支援佢地，因為要比佢哋感受下党既偉大 否則大量支那人都唔會醒覺. 欠缺救援時間越長，佢地真係反抗革命既決心越大 最好就spread到成個中國都知道真正發生咩事，但係國際方面就唔好比佢尋求到支援，例如Twitter都係tweet番武漢班支那人食野味啲核突相/係共匪自己特登洩漏病毒，千祈唔好share啲醫護人員哭哭啼啼嘅相費事外國班大愛撚又派人救援

果然一到深夜啲三毛就出現

講真
普通百姓死幾多
都未必動搖到中共嘅統治
喺中共眼中佢哋只係一個數字
就好似我哋同港共咁

開心唔駛講出嚟俾人睇嘅
鬧完佢哋盞推佢哋返中共嗰邊

同啲屌警撚有咩分別？@
心入面靜靜雞笑完再善待下強國嗰班放料嘅人
知己知彼
先可以保得香港周全

同埋叫人食草都做得出嘅政權
我哋嘅經濟打擊影響唔夠
而家最好就挑動埋強國啲百姓
俾佢哋認清下呢個政權同制度嘅無能
就算佢哋推唔翻中共都好
我都要佢嘅維穩成本飆升
加快佢嘅滅亡

同屌警撚一樣
都唔諗下而家做啲咩先至可以令中共快啲收皮
淨係為咗啖氣喺度鬧人抵死

我知手足嘅犧牲令你好傷心
中共嘅暴虐令你好憤怒

但係犧牲嘅手足
佢哋最大嘅心願咪就係打倒中共，光復香港
我哋更加唔可以放棄任何一個機會去打擊中共
呢個先係我哋最重要嘅目標

Churchill當年就算憎蘇共
都會同史太林合作打希特拉啦
為咗啖氣嘅話英國一早亡國啦

手乜撚野足，見大陸閪咁慘就叫人手足，香港有事果時有無大陸閪叫我地手足

exact7ly 係啲廢老心態
連口罩都唔駛
仲講咩該死唔駛病

收料好重要
唔好再玩膠
係咁多

自己在香港就得個勇字 屌左先... 情報又收集唔到返黎 剩係，玩膠，屌同路人最撚叻 咁醒唔返上去屌

你就最on9嗰個。

我唔會可憐大陸醫護，佢地係冇醫德可言。
七月時識到一個建制派嘅救護團隊，仲要係高層黎，佢講明佢地係絕對絕對唔會救任何一個會反中共嘅人，反中共嘅人佢地會由得佢死都唔會救。大陸啲醫護，你覺得會同香港啲建制醫護有唔同？你覺得佢地會支持香港人？佢地不知幾多人想香港人死。爆料唔代表佢會救你會認同你。

比佢知你係香港人仲要反中共，佢立即整死你你信唔信？情操高尚？政治立場唔同就可以唔救人，呢啲叫高尚？

真係咁難明咩？
去收集情報，報料人就算係殺父仇人都唔可以報仇住啦。而家做乜鳩？

兒登太多on9
正如有人話疫情受控一樣

大陸人 1 d都唔可憐
只要佢地好返又會再食野味

不過 要搞事就手法高明d
轉返簡體字先

屌你老母憎未憎咯懶理性做乜7，唔屌走佢都係憎架啦。on99 你估佢哋太平盛世會對住你班港獨好有道德好謙卑尊重咩，on99

屌你老母憎未憎咯懶理性做乜7，唔屌走佢係tatical reason，屌你都係都係要憎架啦。

弱智你估佢哋太平盛世會對住你班港獨好有道德好謙卑尊重咩，on99

咁人地爆料你班小學雞就靜啦
話撚知佢支持民主or not
而家要佢地一手料呀嘛
屌到人地收聲有撚用

鄰居呢句比喻唔錯

話屌咪屌果班 大家係同路人都想話你地一句咪咁撚戇鳩
班大陸人有無用都好都起碼叫提供到啲消息
你屌走佢咁對件事有乜幫助 咁撚幼稚啦

你要on9係你嘅事, 個group係用嚟收風, 入面全部都係武漢真實情況嘅資料, 佢哋咁爆料比人提到係死硬, 你仲走去屌鳩人

仲有, 唔講道德同道理, 只講利害, 個group係情報group, 你幾憎支那人都要忍下口, 為咗打幾句屌你老母就冇咗個重要嘅收風渠道, 真係好撚戇鳩, 定還是你選擇相信人民日報

支持樓主
兒登仔思想唔轉變
就算推返左港共
都咪撚上台執政
同777一樣 意氣用事害死人

論壇呢種format
太容易嘩眾取寵

好難好似twitter/weibo 聚到一D somewhat educated/like minded people去作出 serious 少少 somewhat evidence-based既討論

有好多大學都唔係讀果科（甚至小學雞
夠膽講到自己好似專家咁
Nonsense陰謀論滿天飛鬼力亂神
一句左膠五毛
完

我就見一個屌一日 想洗白？

樓主五毛

我無走去屌9人，我都唔同意班人入去屌9佢，我同意因為掛住屌無左渠道係極不明智。

我係屌你講到班人有幾道德高尚幾有情操，你可以FF all u want。但我提醒你同樣呢班「冒死爆料」既人對住香港問題都係想你死，唔好咁多性幻想。

下兒登仔，屌你老母知唔知乜嘢叫範式決定內容啊。屌你老母個政府洗腦人民憎香港，咁支那人就唔係敵人啊？你獨立思考能力真係好高

同個班小粉紅一樣 政治正確行先 咁撚鐘意屌應該去fb weibo屌柒班五毛藍絲

呢我層都知, 如果場疫症係喺香港爆發, 班支那人一定拍手叫好, 我自己都好撚心涼, 日日見到佢啲感染人數2倍2倍咁升真好撚爽

只係班兒登仔一入到group就洗版屌鳩人, 成班黃絲小粉紅咁, 真係豬隊友到不得了, 好撚嬲

仲有外媒問起, 香港人對呢件事嘅感受大家記得一定要道德撚上身咁, 講嘢有咁左膠得咁左膠, 有啲嘢心知就得

...

火燒後欄已經發生，we connect

其實我地啲人都應該要提高智商囉

ok 我向你道歉，我完全同意你立場。只要你唔好大愛L上身就得

又整錯meme

咁佢地叫我地曱甴廢青又點計?
一班一班支那狗落嚟打人又點計?
你去唔去connect埋個開膛手啊?

手咩足
人地一直都覺得你地香港人搞事
而家人地最多只係知道你地點解要搞事
無當你係自己人

即刻有個範例出嚟

你紅字個句可以用黎形容埋連登仔

我絕對唔係咩大愛L, 我最憎啲左膠, 成撚日阻住我哋做嘢, 仲要捉鬼, 又係一班豬隊友

不過武漢嗰邊大家都已經知咩事, 依家反而應該關心下醫護罷工, 一嚟班醫護仲未有足夠決心, 二來以個病嘅傳播速度28號嘅deadline真係太遲, 三嚟個個都驚自己罷但其他人唔罷, 文宣組要整下罷工文宣, 類似當初啲裝修文宣咁

不過如果連死亡同800萬條人命（社區大爆發）都迫唔到班醫護反抗, 真係唔知有咩可以做

成事不足，敗事有餘
永遠一事無成

手足咪近親級囉
吖你完全唔明樓主講緊乜架wo

咩叫攬炒你哋講下咋?定係我太認真

成班垃圾反社會人格

睇嚟你唔係幾明 攬炒 嘅意思

人已經係好尊稱

唔該真係控制吓自己

潑墨同佢差好遠喎 潑墨嚴重好多啦

支那

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

佢都係中國人

Agger pish

agger
手足
可能琴日仲屌緊我地廢青
呢頭就話人地係手足
on9

又係個閱讀理解超出我理解既人

我地係要同佢地搵共同利益幫自己 唔係稱兄道弟
因為到最後唔係佢地背叛我地就係我地咁做

拍撚哂手俾樓主

支爆都要清醒嘅中國人開始反共先得㗎

學下共產黨都戰術啦

知吾知咩叫銃戰呀

支那狗當手足

其實連登仔智商從來冇高過，只係動員能力高啫

【回顧】兩星期前既微博

咪on9 啦
呢個地方嘅物種
對佢好 佢地只會反客為主
佢地根本唔識感恩
根本無資格去叫人對佢地好d

正常呢D人一早就比政府迫死左啦
點解佢會冇事?
點解佢冇降信用評級仲買到火車票?

投機派 牆頭草 背骨仔😪

認同樓主幫推

大陸狗都手足你手埋我嗰份
佢地死幾多個人死啲咩人我都唔會心痛唔會可惜
如果唔係大陸香港會搞到咁？

中國勇士
但唔關香港事

班兒登真係冇撚用，咁上下

估都估到嗰邊點啦，使乜聽咁多風

我就係講緊你呢啲人

比佢地獨裁到 慘過共狗

屌你老味

滲透呀
情報緊係收集得愈多愈好（真假再自行分析）
一味斷鳩估咪同果3萬隻走狗一樣

冇撚嘢呀？
班仆街有今日係自己攞嚟
半年嚟日日都有人對我哋惡言相向，你唔屌佢哋？
-0-0

我睇佢哋仆街睇得好高興

戇鳩仔，幾個月之前都connect過一啲中國人

你見每日兒登仔都衝出嚟亂咬人就知咩事啦

中肯

統戰識唔撚識

攞料呀屌你老母

我講緊爆料個班啊大佬...
搵得你香港人爆料多數都係同路人啦
我係想講醫護人員係其中一班爆料嘅人
唔係話佢哋個個都係好人
唔知係咪我講得唔清楚...

所以咪叫中國 內嘜春地 叫中國人已經好夠

屌走曬爆料嘅人 係中共國咁大聲講真話已經好大獲 有武漢醫生爆真料比強力部門足走左而家直頭消失矢

跟住得返人民日報呢個假消息就話點解冇消息嘅

佢地而家冇晒渠道爆料咋
仲話係同路人
如果而家冇事冇幹 佢地未照話香港人係暴徒
手足

第一次同意你

呢句真

嘩 依個post d四眼仔攞哂民意啦

連登仔本身就係香港小粉紅

唔明白你呢啲乜嘢心態
一錘定音? 未審先判? 鍾意孤立自己?
同班五毛覺得全個世界都蝦佢有乜分別

粗口>內地

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

連同路人都屌啦，講呢啲
果啲一定係分化撚

鄰國死士

呢種人簡稱
港蝗 香港出世既蝗 同大陸蝗基因一樣咁劣質無人性

內地

你返去含撚啦支那仔

你可唔可以搞清楚邏輯?
四眼仔係放過打人嗰條廢佬
我係叫大家唔好自我封鎖消息
你不如直接屈我係五毛幫中共洗白?

其實最好就中國人都一齊反共 如果有大陸手足 更應該支持

其實連登都好多呢啲
幫你就南亞手足 無事就南亞狗咁叫
以上簡稱港蝗

兒登仔唔睇內容架 睇到內地就屎忽生瘡咁起勢鬧
兒登都唔知出面有80%人打緊「系」唔係「係」
這就是連衛兵

心水咁清 好少架喇

韓國都係啦 嗌咗咁多年韓狗
冇事咪踩下你幾腳 顯得自己高級啲囉
要你幫手嗰時咪connect下你囉

台灣又係台狗台狗咁叫
好心你班港蝗啦 你出到外國 鬼佬都係當你黃種狗架咋 你有咩咁高級？

學會說港蝗不要說連衛兵

有冇諗過係維穩ACC...

係呀係呀 我玩咗連登三年就係等今日出呢一個post
快啲叫番聲阿蛇先

你又點知人地係自願唔走定被迫留低？

直至佢唔認自己做中國人為止，佢都係

我係想講手足 即係同路人
醫護人員係其中一個例子
我係標題講咗但係內文冇講多次
可能有啲唔清楚

六千位手足死亡？？？

我意思係所羅門係中國人 sor用錯sosad

死哥布林先係好哥布林
死中國人先係好中國人

連衛兵呢個TERM 貼切好多

支持武漢向中共反抗

咪叫中國朋友
陳秋實跟本唔反支共
醒少少啦
中國d反賊都好清楚

直接屌班冚家剷
佢地咪又係人講乜佢講乜
多人講啲垃圾言論自然冇左

所羅門唔係美國人咩

不嬲憎人都係睇行為性格而唔分國籍

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

中共白手套
信既正on9

上海出世

中國出世就係中國人？
咁97年前香港出世嘅係咪英國人？

佢係美國人係撚人都知啦
我同你講佢上海出世 有冇話佢係支那人啊
你自己唔識上wiki查咩

連拉一派打一派同聯合次要既敵人都唔識
唔怪得會輸比中共

#301幾明顯唔知

你就真係瞓撚醒未

笑鳩佢地姐 自己再帶返個罩

係中國唔係內地

連登仔拉一派然後以為嗰班就係自己嘅立場，同國共合作令國民黨被反噬一樣

on9仔

佢只係中國出世，唔代表佢係中國人。

咁呢個真係 真.香港人
我係想講大陸反共嗰班知識分子
點知原來好多人都以為大陸全部都係小粉紅

巴打唔使理啲傻鳩，凡係同我地有共同理念嘅，都係手足，邊個國家嘅人都一樣！
我地啲敵人，係極權暴政及其走狗！

躝開喇 又想叫香港人吸毒？

推！

Frd 炸
唔好ff咁多啦
手足 我吊你老母咩
美國人又手足 台灣人又手足
吊你老母 中國人都手足？

你睇咗我講嗰個post嘅內容未先

共同理念

支前奶共奶得咁威
梗係要笑柒佢
不過為左小小料
可以冇咁惡毒

讀好書先出嚟鳩up啦，你訓撚醒未啊

Then ?
你叫中國人手足
做左d咩阿手足

pushhhhh

agger啊

啱

Z

多謝中國手足

負皮

爆料一定係手足？
冇病前人地仲屌緊你係廢青呀

支那畜抵死

手你老母閪足

林鄭係移民第二代，老豆係上海移民黎香港

中國手足

我冇叫你以德報怨嗰啲人喎

點解呢家d兒登仔個腦蠢到人地講乜都get唔到

藍扮黃ok
支那人報料不ok

同藍絲有幾分相似

睇cctbb啦你地

剩係一講唔啱就全家死前，冚家鏟後，有咩好講？

最火滾係嗰啲連內容都唔睇
爆料嗰啲對話全部都係鬧中共
換來只有連登仔一句「做得中國人就預咗死啦」

佢地對popo捉手足果陣都唔知有冇咁勇猛，算啦！吹水就叻，原諒佢地啦

政治係冇永遠既敵人，只有利益

兒登仔就好似黑社會，你唔撐我，我就要你死，同黑警冇乜分別

唔同人攞料，唔同睇cctbb攞料

同本地藍絲做朋友啦你

我都覺得似黑社會
上網做下憤青好似好型咁
係咪都屌左人先好似好有主見咁
內容又唔認真睇又唔思考下人哋係咩立場

再起到圍爐取暖，唔擴大勢力範圍，同班白痴泛民飛機撚有咩分別？
宜家呢個時候係教化佢地既最好時候，將佢地轉為我地既共同戰線，咁先可以支爆指日可待！

你用自殺式方法令到原來贏硬嘅敵人陪你一齊死
依啲叫攬炒
敵人死緊 你話：「支爆咁開心？我又一齊爆先！」
依啲叫送頭

睇呢個post既正評數就知屌走人既唔係我哋，係班五毛新既封鎖消息方法，屌走爆料者

再睇吓留言

我心態就係佢地從來都唔係自己人
中國只有少部份人係正正常常
係呢次事件都睇到班垃圾中肺炎都可以周圍走
仲想connect呢班人 真係得啖笑

連衛兵唔係浪得虛名

時事台班癲狗

5毛分化post
拉